admin解釋下搬呢個post理由係乜？

係咪所有metoo post都要搬?
定係因為有人嗌交?
我想講所有metoo post都有人嗌交
定係因為#2436蔣介石入咗嚟?
佢入嚟我控制唔到喎
admin希望你有個解釋

老夫子都驚俾人metoo

metoo關政治咩事?係邊個黨派?

舊post推唔郁
驚admin你miss咗開過個

改名五毛蔣介石#2436

關sir今日係咪着藍色外套

嘻

撞到關Sir

.

連狗